點解人愈唔想清醒就會特別清醒

飲完唔識醉
自己都唔知自己想點

真心打機分心好過飲酒

飲酒之後如果唔係屌女既話不如唔好哂錢

飲得唔夠多

乜你有清醒過咩？

清醒既人
遇到問題會google、睇書、問人
係相類似既主題上
搵出最適合方法
盡快解決佢

你係逃避梗
你點會有清醒既機會？